呢個世界盃有2個人俾人感覺一拎波就好有威脅

夏殺同包皮（唔評佢學埋啲衰野）
有無人同意 仲有無其他人都咁厲害？

卡雲尼

Lingard

美沙
一拎波阿根廷Fans就想死

威脅生命

睇到topic都係即刻諗到依兩個

威脅大到連個埋都自動嚇走埋

仲有卡巴尼路 個波一傳到佢腳永遠有驚喜...

認真討論 諗唔到仲有邊個 就算美斯都踢得無咁順

迪布尼

佢d傳中痴撚線

反擊嗰陣見到迪布尼大步推

一見佢拎第一腳波就屌鬼：盧卡古

可能無乜留意迪布尼 唔覺打得好好
lkk就唔洗講 預左

sterling

其實都唔錯好過福仔 我獌都咁話

迪布>世三

迪布甩好多波

丙朗

真心 屁馬

迪布一有料嗰陣，d傳波毒辣過夏世三

路夫雲

好驚佢世界盃先黎爆鑊

屁馬都算係㗎，唔計佢碌地沙

一定係美斯同尼馬啦 一拎波就比三至四個人圍住

阿傾，拎親都行去12碼點

Aaron Mooy
Tom Rogic

包皮一反擊
真人覺得 80% 入

雖然仆街

無樓主講嗰兩個咁勁，但Lozano都有少少

Iwobi

真心
普巴

世三真係太撚勁

睇足咁多場佢過人key波傳波跑動走位真係頂級神奇超卓

mooy真係打得幾好
又攔到波
攞住個波果陣又好冷靜

4強最後30分鐘既尼馬

世3八強對巴西10次過人 100%成功

Perisic

包皮就咪講啦
Musa過法國都做到同樣既野

尼馬會碌出重圍

佢踢波只係兼職，正職係一個演員黎，黎緊角逐oscar

包皮算啦 佢最後個場起碼2球自己死帶比人封曬位隊友空曬又唔傳，心紅想做球王

四強？

世三真係一拎就期待緊佢會點過對手/控定避過之後比個靚直線
包皮係一見到比波佢之後有空間走 就知對面凖備救單刀
KDB比直線同出波都係好痴線 尤其反擊一拎波就好似準備好哂全隊D走位咁

日本個場最尾見到迪布利大大步咁打返擊都預咗會絕殺咁制

卡巴里路算唔算?
一拎波就對亞軍廷好有威脅

不過呢個世界盃迪布尼真係唔合格
雖然佢好多靚波傳得好毒
但同時真係甩好多波
人地無兩個夾你一個都係咁甩波

乾貴士

我踢波個時你都唔知係邊

丹麥 sisto

我都覺決賽佢有兩球好似想表現自己咁
冇為大局著想，但果時好似已經領先緊
佢仲細個有野心係正常既，比啲時間佢啦

摩迪

邊個負評？？出黎隻抽！！

占士 哥倫一有佢就高2班

Ddg, 唔拎波都有威脅

基沙文

但係今屆去到十六強迪布尼都係踢後一格，哂料

屌你老母lkk 唔係你一早有世杯

馬些路

佢走位係幾好
不過decision差到

屁馬

對比利時下半場簡直覺得佢拿波就有機會入波
望住古天樂拎波就

永遠啲單刀波都會控甩腳 係曼聯嗰陣已經係咁

足球上帝,逢人過人,無人能截,個人聯賽不敗,個人國家隊不冠既小花你都唔撚識?

巴西個哥斯達

kdb打快速反擊
世3打傳控突破
兩個都係世界top5
但夾埋一齊踢又冇預期咁震撼

你咁多口號你贏啦

C朗 美斯

帶波入到30碼，射又得，傳又得
落邊又有傳中
企咩位都有威脅

洛賓都冇，ching 5 sick ball

因為最後傳畀lkk

梅西

如果lkk換左做Harry claim
分分鐘屌打法國佬

呢個真
有睇波就知迪布尼同夏神餵撚到LKK入為止.

夏世3認同 你會期待佢有咩辦法擺脫人創造攻勢

包皮吹到球皇 有排都未到啦

摩洛哥嘅Online拔

包皮連洛賓都未到啦

Douglas costa

20歲仔踢到咁 都唔話得啦下話